沙爹王係黃定藍？ 食唔食得？

好驚比人影大頭

今日先食完

藍

張宇仁開既，你話呢

撐警

張宇人 先啱

藍藍天空高掛我的夢

奶共王好唔好食啊

坐左幾耐？

藍
有參加撐警

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

荃灣大河道果間成日去食, 食完再附近掃小食, 唔好影我大頭

有冇非藍店有白咖喱豬扒飯食

藍架唔知

餓死都唔食

黃定藍都唔撚食啦

有個老細係狗黎

撐警，不了

未分黃藍時
d人知廿蚊張開既都去食
to be honest
白哩豬係好食既
其他就不敢恭維
同埋好撚貴
食唔起

有名你叫撐警王

撐警王

自己整